Leftard : The reason of the fall of Hong Kong

Why HongKonger become very yungmo in June 2019?

Because those leftard disappeared, like Joshua Wong, Siu Ga Chun(leftard social worker fat ass with diabetes), Chu Yiu Ming, Muksee ..etc . Many of them cant speak for left parties, cannot block yungmo protesters to strike for democracy

But once they come out from jail, they keep say this can't that can't, and give false hope to people to vote in Novemver 2019, thus all handfoot become condom. Now many district board councillor are yellow, but no dick use. They can't even get their salary lor, laugh die me

And now under the threat of the red dragon, they will still keep saying 35+, and all handfoot still become condom, and President She will become winner

If Hong Kong need win, leftard must need disappear. If leftard need disappear, people should stay home completely, like those leftard said "be water! be water! home bed need people!"

stay home! lets vote!

home bed need people

yungmo
new word

need push post

hongkongers shd have new word
otherwise chi-na people will dominate the earth

yungmo handfoot add oil!